應承我 暫停捐助所有NGO 慈善機構

只捐星火 撐返香港人

完全同意

推

同意

想扣稅可以搵d有出過聲既local NGO捐

國際性果D 99%都冇出聲

唔洗扣稅就直捐星火

吓 本土研究社都係NGO wo

NGO含撚啦，一世唔原諒

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

希望各位手足可以俾幾分鐘出黎send吓email

為咗要求各個國際組織增援，有手足特意大家寫咗封信。大家只需要直接copy & paste就可以，希望各位手足可以幫幫手share條link出去，比更多手足知道依件事。

以下係手足嘅話：

唔好問有無用，做得幾多得幾多。過去呢五個月除咗國際特赦組織出過聲之外，
各個國際IGO同INGO都冇出過聲， 嚴重違背佢地成立嘅宗旨!

呢個template整合好唔少國際組織嘅email (包括外國Head office)，唔該和理非唔好淨係去信香港office，同我炸爆外國office嘅email！因為我地唔單止要佢哋香港office出聲，更重要係要佢哋發揮佢哋喺國際社會嘅影響力，話畀全世界聽香港情況幾恐怖，要求國際社會增援！

Since June 2019, Hong Kong has been facing a serious humanitarian crisis. While Hongkongers continue to suffer from grave violations of fundamental rights, as influential civil society actors with long histories of championing for human rights, child rights, and environmental justice, IGOs and INGOs have failed to fulfill their primary mission in protecting Hongkongers by remaining in silence.
This is not a time to appease to specific political powers, but rather a time that requires immediate aid regardless of political stance. For this reason, my friends and I have created this letter template that can be sent to various IGOs and INGOs.

Please join us in sending out this email to call for their immediate action to fulfill their primary responsibilities and protect the people of Hong Kong.

最後一句
麻煩晒各位手足